{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000091",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033733?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 스테리나잇펜션 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは16時から可能で、チェックアウトは11時までです。 - ご予約された人数に追加人数が含まれる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 - 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 - 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 - ペットと一緒にいらっしゃる場合、ペット同伴可能ペンションである必要があります。拒否された場合は払い戻しできません。 - 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 - 入室および退室時間を決められた時間に守ってください。 - 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことになります。 - 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具も持ち込み禁止です。 - 客室内では禁煙が原則で、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 - 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 - リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターで払い戻しを受けることができます。 - ペンションの期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動予約キャンセルをして通常の金額で再予約することができます。 - 予約特典としてIPTV/Wi-Fiを利用でき、全客室でご利用いただけます。 - 1階にはコンビニエンスストア(CU)があり、必要な物品を購入することができます。 - ペンション内に駐車可能なスペースがあり、車を駐車することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が含まれる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約された人数に追加人数が含まれる場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合、ペット同伴可能ペンションである必要があります。拒否された場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を決められた時間に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことになります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理や焼き物をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙が原則で、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターで払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動予約キャンセルをして通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV/Wi-Fiを利用でき、全客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "1階にはコンビニエンスストア(CU)があり、必要な物品を購入することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあり、車を駐車することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 529,
        "QA": 734
    }
}